@article{zuo2016word,
	title={Word network topic model: a simple but general solution for short and imbalanced texts},
	author={Zuo, Yuan and Zhao, Jichang and Xu, Ke},
	journal={Knowledge and Information Systems},
	volume={48},
	number={2},
	pages={379--398},
	year={2016},
	publisher={Springer}
}

@inproceedings{wang2011collaborative,
	title={Collaborative topic modeling for recommending scientific articles},
	author={Wang, Chong and Blei, David M},
	booktitle={Proceedings of the 17th ACM SIGKDD international conference on Knowledge discovery and data mining},
	pages={448--456},
	year={2011},
	organization={ACM}
}

@article{yanina2016,
	title={Мультимодальные тематические модели для разведочного поиска в коллективном блоге},
	author={Янина, А.О. and Воронцов, К.В.},
	journal={Машинное обучение и анализ данных},
	volume={2},
	number={2},
	pages={173--186},
	year={2016},
	publisher={Федеральное государственное бюджетное учреждение науки Вычислительный центр~…}
}

@inproceedings{zhang2010cross,
	title={Cross-lingual latent topic extraction},
	author={Zhang, Duo and Mei, Qiaozhu and Zhai, ChengXiang},
	booktitle={Proceedings of the 48th Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics},
	pages={1128--1137},
	year={2010},
	organization={Association for Computational Linguistics}
}

@inproceedings{ramage2010characterizing,
	title={Characterizing microblogs with topic models},
	author={Ramage, Daniel and Dumais, Susan and Liebling, Dan},
	booktitle={Fourth International AAAI Conference on Weblogs and Social Media},
	year={2010}
}

@article{xie2013integrating,
	title={Integrating document clustering and topic modeling},
	author={Xie, Pengtao and Xing, Eric P},
	journal={arXiv preprint arXiv:1309.6874},
	year={2013}
}